頭先蘋果訪問家長 同埋影住另一個呀媽求救 個場景同馬尼拉人質事件一撚樣

而家根本就係武裝恐怖分子脅持理大
入面大把唔係示威嘅人
FA 記者 仲有三個入去煮飯嘅師奶

入面就嚟冇曬物資
仲有勁多傷病
甚至有人就死要做心外壓

但班恐怖分子就封曬啲出口
又唔攻入去
根本就係脅持緊人質

唔攻入去到底係怕死
定係恐怖分子同政府deal緊啲嘢

係入面餓死就唔算屠城

恐怖主義嚟

出唔到去/唔喺香港嘅人同我打國際戰線啊要畫面丫嘛而家有晒啦

係引街外勇武送頭，而家出面d人被迫打陣地戰

樓主點知入面冇哂物資 我fd係入面話糧食夠 其他唔知

係
鍵盤戰士
寫求救email畀外國大粒政客
咩都要試吓

街外其實攻咁耐拉唔到幾多個
佢守出面嘅狗力應該淨係夠守唔夠攻

咁係仲變態過屠城.

醫療物資嚴重短缺呀

不過我都係聽入面報料講

長春圍城

呢一役必須寫入香港史，日後清算

理大校長正一垃圾

呢段真係人類戰爭手段中底線下既手段

由星期六夜晚我已經入過理大
當時未有狗封科學園路
當幾十隻綠色物體係兩架衝落地封科學園路
到依家呢一刻
我都未撚停過睇連登 話救救救 尋晚幾撚少人係佐敦啊 係連登留言就兇狠 吹到咁撚大話2點有退休軍人乜乜77 俾撚曬希望人 叫你地出就碌撚
我屌你地和理非老母
尋晚唔出黎佐敦 算
今日返工 算
翻到公司報到完 唔撚死出黎？
身邊啲和理非 都話唔撚夠人多 唔撚敢出
咁你唔撚出 又點會有人啊
見唔見到啲家長幾撚慘呀喊得
將心比己 自己仔女細佬妹如果呢一刻係poly 你係會乜撚嘢心情啊

如果仲係人 有良心 分黑白 今晚尖沙嘴見啦我屌你老母 少你一個真係少啊你老母臭西

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

唔敢攻入大學 狗出左聲名

其實有好多出名戰役
沙燕橋之戰
中大保衛戰
理大圍城戰

連登太多風向令人唔冷靜
所以引左好多散兵出去
其實做好文宣太集合大家先安全
一批批去好易全軍覆沒
油尖旺早上星期已停晒巴士
地鐵都封埋尖沙咀

支那豬可以有咩期望

淨係餓都餓死咗十萬人

入面好似真係有點倉

垃圾
如果係咁
真係要諗吓空投物資

行都要行過去
聚夠人就攻

欲擒故縱

但醫療物資真係見底

邊有縱

唔好誇大其辭 會搞到人恐慌 我fd話入面情況唔係真係咁恐怖 你地講到再唔走就斷水斷糧咁

唔攻入黎，放條路叫人走再捉咪縱

Push

街外尋日已經拉左800個...

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢個post

國際線就講英文
道德感召和理非今晚出就講中文

唔該喊啊
女仔喊就係無敵

唔洗好有條理
我地要真情流露唔係讀稿

唔好睇連登
上tg或者做fd嘅send有用post比佢

醫療物資呀

男人老狗睇到都眼濕濕

咁都唔係好縱啫
心理戰

前線邊有拉咁多
鳩拉就大把

Spin到黑警做真.恐怖分子啦

睇到喊撚咗
嗰個單親媽媽兩個仔喺曬入面

邊洗spin
佢哋根本就係

怕死？你信唔信當條街拉得七七八八佢哋即刻入去理工拉鳩埋其他人

所以餓死之前要不停向外界作人道救援既求助
為左執法不惜餓死人,究竟係維護法紀定合法殺人.

好無力

入咗警署就預咗畀人毒打強姦
你願意嗎？

咩怕死

係長春圍城

畫面唔好睇
佢地攻入去
學生一定會激烈反抗
班狗一定會失控開槍殺人
所以預期攻入去會有嚴重衝突或死亡事件
佢地會選擇等你係入面頂唔順投降行出黎

問題係人地有比佢地出黎投降

我寧願為香港犧牲
但人唔喺入面講咩都假
出去救人好過

push

唔會再有日後 清算？仲等有報應？我覺得報應係香港人到，香港人係抵撚死仲可以返工

唔可以放棄

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢幾個post

其實圍城圍到餓死更加唔好睇

推

醫護社工行出嚟都畀人拉曬
呢啲叫投降咩？

其實冷眼旁觀嘅人先會有報應
因為下一個就到你死

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

同好多朋友講起，越來越多人情願解放軍代替香港警察執法，同埋相信解放軍一定比香港警察有紀律。

所以解散警隊，係有實際可行方案嘅。

荷蘭叻話，解散警隊咁邊個維持治安呀？呢個可能係越來越多香港人接受嘅方案。

不喜請插。

明顯係呢個目的 黑警有心死守 有實彈係勁難攻得入
係要一班敢死車隊先有可能
反而和理非車隊塞佢補給路線就夠
佢依家係咁拉外面入黎救人個批係收割緊勇武人頭

其實都係，如果佢地格硬強攻，手足一定奮力對抗，死傷一定有，到時又會受國際壓力。
依家拖慢個節奏，等手足鬆懈、喪失意志，之後就可以兵不血刃搶番理大。

依家真係要靠香港人團結救人

同意

魔法不足

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

又嬲又心痛

被逼送頭

唔係黑心但反而越差越有機

唔需要攻，因為已經圍死左你
係咁用煙焗你出黎再拉你，或者等你係入面餓死

老解攞嚟鎮壓班狗
鎮壓完就翻去摺被
警力就臨時調其他紀律部隊
一定唔可以畀老解執法

係呀屌
其實一定有人敢死
但未必有車
要有人畀部車出嚟

咁就最理想啦，但會唔會太爽唔現實，當然老解唔可能長期執法，定一個時限，重組警隊。

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

其實得呢個方法
而家清算班狗一定會攞炮反抗

仲日後

痴撚線

邊個清算佢，佢地都會攞炮反抗，所以只有老解有能力做到，有冇人唔同意？

用煙焗人應該唔會，人道原因
依家手足應該要記者關live（淨係拍低），擺空城計，等佢地入再關門打狗/手足增援

武裝恐怖分子脅持理大

推！！！

長春圍城2.0

求下大家
而家出有一線生機
而家唔出暗殺有你份

又搞記者

，

投降唔拉點解叫 投降？
如果無後果 直接撤走左啦

呢個係最理想

有巴打研究過要好貴嗰啲先夠力運少少嘢入去

同意
但除咗鎮壓班狗之外唔可以畀老解執法

其實你知唔知咩叫投降

無人叫你打記者，只係叫佢地關直播，廢事d狗掌握入面手足動向。

不如唔好拗無聊野？
有無人back up 左片

恐怖份子

我當推post㗎渣
放心有曬backup

武裝恐怖分子

要對比圖

Thank you.
求片

簡單幾點，理大同學仔聽住，你咁樣做已經未必鋤得你入

真係守唔住先好咁做, 唔係叫大家放棄呀

個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵 (衫袋鞋)/或者棄鞋同袋
5. 之後請返記者入黎

房入面冇CCTV，根本唔夠料告!!!

FYR:

魚革拉91人，26人日無被起訴。64人進入司法程序
當中3人潛逃、19人全部罪名不成立/證據不足撤控
大約半數被捕人士最終無事

留意返，91人大部份現場拉/有片睇樣事後拉
現時討論的，係萬一被捕，
如何令自己成為因為「證據不足」而不被起訴
/被起訴而罪名不成立

如果命運能選擇

未得閒整
有冇巴絲幫手

Tui

唔好天真啦同一班人來 背後都係共產黨 佢依家就係想民意覺得解放軍好過狗